export const questions = {
  results: [
    {
      id: "1",
      question: "Qual a principal modalidade de crédito para quem deseja receber o valor de suas vendas a prazo de maneira adiantada?",
      incorrect_answers: [
        "Capital de Giro",
        "Vendor",
        "Compror"
      ],
      correct_answer: "Antecipação de Recebíveis",
    },
    {
      id: "2",
      question: "Qual destas modalidades estão vedadas a empresas e disponível apenas para pessoas físicas?",
      incorrect_answers: [
        "Cheque especial",
        "Cartão BNDES",
        "Microcrédito"
      ],
      correct_answer: "Consignado",
    },
    {
      id: "3",
      question: "O empréstimo de capital de giro geralmente é aprovado apenas para pequenos clientes com bom histórico de pagamentos e baixo nível de inadimplência, devido a:",
      incorrect_answers: [
        "Taxas mais baixas",
        "Possuir outra empresa como fiador",
        "Prazos mais longos"
      ],
      correct_answer: "Não exigir garantias",
    },
    {
      id: "4",
      question: "Entre as modalidades a seguir, qual costuma possuir as maiores taxas de juros?",
      incorrect_answers: [
        "Cartão BNDES",
        "Microcrédito",
        "Compror"
      ],
      correct_answer: "Capital de Giro",
    },
    {
      id: "5",
      question: "\“A empresa que vende um produto com pagamento parcelado transfere para o banco o direito de receber as parcelas mensais que a empresa compradora pagará e recebe em troca, da própria instituição financeira, o valor total da venda de uma vez só\”, esta descrição se refere à modalidade:",
      incorrect_answers: [
        "Compror",
        "Financiamento de imóvel",
        "Antecipação de recebíveis"
      ],
      correct_answer: "Vendor",
    },
    {
      id: "6",
      question: "O Cartão BNDES não pode ser utilizado para a compra de:",
      incorrect_answers: [
        "Máquinas",
        "Insumos",
        "Matérias-Primas"
      ],
      correct_answer: "Imóvel",
    },
    {
      id: "7",
      question: "O valor máximo para solicitações de microcrédito são:",
      incorrect_answers: [
        "R$ 50.000,00",
        "R$ 33.000,00",
        "R$ 37.000,00"
      ],
      correct_answer: "R$ 21.000,00",
    },
    {
      id: "8",
      question: "Entre as afirmativas a seguir, identifique a falsa:",
      incorrect_answers: [
        "O imóvel em que a empresa se localiza pode ser utilizado como garantia para empréstimos",
        "A LGPD já é obrigatória para instituições financeiras",
        "Pagamentos em dinheiro não podem ser realizados em nenhuma hipótese"
      ],
      correct_answer: "Todas as empresas do país podem colocar clientes no Serasa",
    },
    {
      id: "9",
      question: "As atualizações cadastrais de instituições financeiras são realizadas a partir de:",
      incorrect_answers: [
        "3 anos",
        "1 ano",
        "3 meses"
      ],
      correct_answer: "6 meses",
    },
    {
      id: "10",
      question: "Para que o MEI continue enquadrado em tal categoria, é necessário que:",
      incorrect_answers: [
        "Seja contratado no máximo 2 colaboradores",
        "Mantenha o alvará atualizado",
        "Tenha faturamento máximo de R$ 100.000,00"
      ],
      correct_answer: "Não seja sócio de outras empresas",
    },
    {
      id: "11",
      question: "ggg",
      incorrect_answers: [
        "fff",
        "hhh",
        "jjj"
      ],
      correct_answer: "mmm",
    },
  ],
};
